屌你要做paper我就唔撚鐘意

屌你八半我就唔撚鐘意

刀鍾意

柒羊？

5能中2